究竟女追男有冇成功個案

比個希望我呢條暗瘡肥婆啦

有但係機會不屬於暗瘡肥婆

追我啊 追我啊 啊哈哈😽

有 不過唔會發生喺你上身呀 啊哈哈

我試過。。。。。。最後都係溝唔到

有嘅，刷滿咗好感度未呀

靚女

成日覺得一開始唔應該邊個追邊個
而係應該比signal等對方知你心意
然後佢係有興趣既自然就會大家比位大家
(大前提係個signal要確保佢get到 呢度好多人講果啲signal我都幾肯定大部分男仔都get唔到)

我係女追男，直接問佢一唔一齊，佢應承

分享下
點樣end?

肥婆我跑得快過你個死肥仔

點知佢get 唔get到？
淨係sd 過啲stickers

有咩技能 可以刷？

要明顯到佢唔會估估下 起碼佢冇回應就代表真係冇興趣 例如話想同佢兩個人去邊邊邊咁

樣嘅問題

咁我因為有啲事所以要去第二個國家兩個幾月左右

走之前我哋傾好晒 話keep in touch 佢仲話會掛住我添 (但唔肯拍拖，話因為冇愛嘅感覺喎)

咁我過咗去外國一個月之後，覺得佢覆我越來越慢，之後有一次佢隔咗幾日先覆我，我咪索性唔再覆。

唔想連呢啲尊嚴都冇埋

你樣唔差囉即係

冇圖好難評論

見好多暗瘡肥婆都有仔

兩個幾月就咁

我都o左咀
我離開之前同佢傾我哋嘅關係 都傾咗兩三次加埋都幾個鐘
我離開咗一個月咋，佢已經咁樣 心諗佢之前同我講啲嘢係咪全部都係假

我仲有兩個幾禮拜就返去

比人追次次都成功

如果佢又會去呢

好 多謝巴打我皮已收
同佢好似隔咗一個時差
佢解釋係mute咗通知

識有2pair女追男

如果講到咁明都會去 應該都幾有機